有無人每朝起身都期待ex揾你？

每日都失望

算吧喇清

你期待破產官搵你仲好啦

48歲仲叫春

我呀 記得我嗎 每日叫春都見到你
有時發夢見到佢 起身即刻望電話睇下佢有冇搵我 唉

比個時間自己忘記吧 就算一齊返 感覺都不一樣

每晚發夢都見到佢
起身先記得分開左一年

本人反雲

我都反雲

每次震機都會失望

臭雞

又夢見了 起左身先發現係夢

仲頹緊

施主 放下吧

咁樣只會愈沉愈深

有口話人...

係....唉

準備訓

唉

散左幾耐

17日了

重新上路啦

做唔到，仲等緊奇蹟

唔會有架巴打
我就黎兩個月啦
醒晒 唔會有奇跡架
我次次見你咁 就好似見到自己咁